一兩句理由都講唔出就屈人係五毛三毛既人一定係鬼！

得個屈字，咁廉價邊個唔識？

獻醜， 麻煩大家俾傾下可行否

關於沙田遊行一啲建議

你都講咗八八九九，先禮後X啦，咁簡單

我都留意左你一輪 你日日都開3-4個分化post, 唔悶咩

一起底
此post已完

原來講事實等於分化

幫我推post啦傻仔